玩大左，支那馬上割席，唔批簽證冇指定點做

用消息人士洗底，林鄭食撚晒 支那怕pence又加條罪 冇指定，不過有比意見

支那01: 今次是否北京施壓，要求港府「清算」馬凱？該港府消息人士說，「北京對FCC不滿，這是事實，大家有目共睹，不過今次真係無指定香港做嘢」，馬凱不獲續簽證，純粹因為港府根據相關條例，認為不符續期條件。至於馬凱違反哪項續期條件，消息人士重申不評論個別個案。

用完即棄

支那人都唔敢認此"功勞"

瘋狂比美國，歐盟，英國，外國商會corner，港共仲鳩縮緊未敢會應

快d出深夜新聞稿撐到恆啦

如果係香港自我審查
衰過支那施壓wor

香港深夜=外國日頭

藍絲名句今次適用：敢做唔敢認

早幾日口交部仲話支持港共決定，今日咁快就用01縮沙

你唔會知，點解中國咁鐘意強調一國兩制同基本法
就係方便佢彈出彈入，有功就中國，有鑊就香港人自己攞嚟

奶媽擦錯鞋定係食死貓呢

根本政府憨鳩鳩
返工就諗點刷支那鞋

食死貓啦
香港公務員，點會主動做野
你當奶媽傻仔咩

香港出入境權一早俾支那控制,每日150個都紅線啦

入境處真係好戇鳩
奶媽唔幫你食
而家搵邊個出黎食

每日150個單程證又唔出聲
人地鬼佬拎簽證就衝出黎柒

對著香港10幾萬人上街都唔會理 對著外國...

唔一定，樓上果班人真係擦鞋擦到傻

19才子腔普通話
你看著辦

留名

當美國佬傻既咩

連登政評家：「港共想邀功揣摩上意玩大咗」

咁係香港政府做既話，可以要求美國重新審視香港關係法。

中國政府做都可以要求美國重新審視香港關係法架

咁大單野竟然冇一個「有公權力既泛民立法會議員」企出黎表態
你就知道佢地幾專心系補選/議席

等睇交個 掃地既出黎交數

消息人士指,決定完全係林鄭做架,唔關中國事

外國可以秒回港府

日發又唔係，夜發又唔得，索性唔答，繼續由件事發酵

唔比壓力淋病自己都識做啦

有分別咩？受壓力又好，主動刷鞋又好，都係呢個一國兩制走樣之下嘅副產品，有自主權就唔會發生呢種扯貓尾事件

香港最多smart ass

香港人境事務不嬲都受中共控制。個個做親入境處處長嘅，都平步青雲。

除咗現任保安局局長係由警務處出身外，其餘過去咁多任都係入境事務處出身。97前梁銘彥事件，更加突顯中共第一樣要控制嘅，係入境事務。

控制到呢個範疇，要送幾多自己人落香港有幾難。

Carrie : 等風聲過先好叫我出黎 ....

最好係咁 驚歐美唔夠嬲

777 用完即棄

求其搵個入境處大粒出黎頂左佢咪算囉

睇見班狗官比外國當狗撚就爽

過兩日星期三唔到佢唔出黎啦，施政報告答問會淨係問e樣

林鄭, 撐住呀你, 撐到底呀.

你唔撐到HK 俾美國封撚埋, 就做唔到香港既千古罪人.,呢個位無人同你爭.

今次係唔係北京指定根本唔會有人理
重點係香港已經變中國
呢個係北京有份搞出黎
仲要pence speech完就即刻搞事，擺到明

唔撐就係死狗，支持撐到底

港共:

Lm求其搵個散仔食

最怕係港共認低威

我從未試過咁撐林鄭.

山姆大叔 我來帶路！

依家班港官短視兼心胸好窄

區區一個外國記者都想封殺，貴為金融中心你封殺得幾多個？

中共就話有個超級資料庫「社會信用體系」真係可以封殺任何國民，而且未至於同外國人反面

斯諾登件事，香港政府放人已經搞到美國好火滾。今年動手捉左肥平，港官仲唔識醒，支持全面清查香港高官在美資產和留學子女的犯法行為

美帝亡我之心不死
退縮即係漢奸

今次pk，林鄭認又屎唔認又屎

冇上面指777夠膽咁做

食死貓多啲

支持唔等如叫佢郁手，正如好多黑社會支持殺撚左個仇家，但冇落order，有傻仔落手緊支持格但冇叫落手就唔關佢事嫁啦

支 = penis
港 = condom

支：我冇屌你呀，個 condom 屌你咋

橫掂都老屈
唔掙在屈晒全港市民支持咁做啦

笠水

真實有無指定唔重要
總之土共宜家強調佢無指定香港做嘢

港共都on9 真係上面落咩order就照做

邊個會信無

永遠衰野就話係下面嘅人刷鞋自己做
習總/777係好人

每分每秒都諗住討好主人係而家狗官首要任務
尋日楊狗紅先話想消滅廣東話
呢班撚人真係日日新鮮

白痴

第一次 由心支持佢撐到底

邊度報名帶路？

呢個類似選舉主任既公墓員食左佢啦

有邊個會不顧一切 係fcc 事件上柒過 又要報仇 又係777直屬 上司?

我淨係諗到一個

超仔食囉

自己平日講母語廣東話，仔女讀國際學校
這種教育局局長世界難求

不嬲港共政府高官都無腦

支那人以為件鬼佬係臭四，其實好有江湖地位，今次拍到蜜蜂竇有排玩

呢時呢刻我支持架，趕晒FCC班人出境就啱喇
777好波！

消息人係咪妓者個老母

班五毛幫支共洗底
有腦就知背後邊撚佃指示啦
垃圾支那
敢做唔敢認
抵美國佬吊柒佢

超仔食 1陪1

食完都咪必收到科

食花生

現代版義和團

好老實，美國副總統一日前先怒屌支那話D記者愈黎愈難拎簽證，我唔信支那夠吉士咁情況下亮劍，除非佢真係想開美國佬波，仲要係FT 全歐洲最大影響力財經雜誌

有消息人士指

Oh shit!
今鋪玩大咗

支那一定背後做野，扮乜呀

我幾信係 自我審查

班香港AO根本已經慣性自我閹割

沙中線
山竹
FCC
推普廢粵
人工島
咁多單大野加埋,正常計夠呢個政府收十次皮
真係多謝香港人咁仁慈, 同埋D議員掛住補選呢D無撚謂野

應該係一早有人叫停簽證報復
美帝突然出手 公墓員出名做野慢 冇改照做
依加出事啦

10萬一個月 你見基哥同小麗老母狗咬狗骨就知咩事

班友唔識睇政治形勢,所以照去
如果醒水再上去問多轉, 可能上面會改變主意

中國當權者都係自信爆棚，上下鳩吹四海一片昇平，其他國都要驚佢 真係唔知仲會做乜

環時出埋社評，邊個做有目共睹

可能戇鳩到唔知有時差

林鄭下次面聖工作𠥔執死硬

最好外國禁777入境

近依10年8年根本就係香港奴才捉中共喜好, 成日做埋d無謂嘢中共無order要做嘅當政績

入境署自己食哂，比著我都會咁早，我做咗你地吹得我漲咩，阿爺唔認數，唔代表食咗呢隻死貓唔升官發財有分加

夠膽係香港搞事
最好學中國咁拉埋去坐監

又唔係全怪支那
香港唔係班港奸都唔會淪落到咁

奶共奶著火水
見支那太廢
就用香港個名做擋箭牌
支那有冇再柒啲

馬凱黎左十幾年點解唔做永久居民 仲要申請工作簽證

背靠祖國 有祖國照 唔怕

由梁振英開始 奶支那鞋底就基本啦 係估唔到林病個閪女人 走火入魔

點解唔懷疑支那01放流料？

唔係留香港就要做香港人架
你估係啲腥港人咩
咩都要拎曬先

而且你聽第三世界國家偷渡去發達國家多
定聽第一世界國家偷渡去第三世界多
香港呢兩個字自97後真係一年臭過一年

唔出奇
一睇唔批單新聞都知係咁
中共不嬲都打嘴炮
真係對外行動不嬲好軟弱
尤其呢啲姿態上既野

香港班高官係又奶唔係又奶姐

好明顯入境刷錯鞋啦
之前bam 人bam 得咁爽 今次老細實讚我既

記得以前有單野
馬英久好似係香港出世
但97後仲係台北市長果時香港唔俾佢入境
佢好似仲有香港身分證添
唉 97後香港真係快速支那化
特區公安就打人
入境處就玩政治審查
唉

聽日去考IA

點撚算呀，班友使唔使含住撚奶番班支那狗？

支那都唔撚埋佢地？

錯在港官奉承文化，唔關你事，努力考

講真一個FCC根本起唔到乜作用，中共wfc,但明顯柒柒柒自我審查

好肯定而加香港政府做任何重要決定都會問過大陸或駐港相關官員或權貴

呢鑊你仲唔仆街

入境處長今次仆街

做狗做到港共咁廢真係技術黎。
你主人共產黨俾美國打到節節敗退，一路退一路大叫唔驚你，唔係以為佢真係唔驚下話？
港共仲衝出黎拒絕簽證畀外國記者，邊個咁醒，快少少出黎同主人領賞啦
不過你主人都唔敢出聲

江派搞事

張建忠今次龜縮唔回應

而家梁振英應該係最開心果個 少個對手

仲唔關習大大事)?

佢等緊上位

奴才就係咁狗

CCTVB求下雜種快啲去見金仔啦，呢單嘢鬧得太勁spin唔走啦

係，一國兩制根本就係bug來